你嘅青春都叫有問題？咁我果啲叫咩？

咁撚sweet得唔撚得㗎

長得好看的人才有青春

成套嘢啲人個個都勁撚中二

無病呻吟姐

唔好亂用中二

套野叫咩名，好似幾好睇🤔

爆炸吧!現充